<!-- @format -->

# Challenge-05

### Binar Academy Backend Javascript

Challenge ini di buat dengan dua jenis Design Pattern :

- MCR
- MVC

Setiap Design Pattern dapat di cek melalui branch masing-masing yang telah di buat.

## Terimakasih
